其實...點樣先算girlfriendable

廿幾歲人仲未拍過拖 自問樣正正常常 身材正正常常 圈子又唔細 都多異性朋友 總之全部正正常常 唔通係太唔girlfriendable

主動d啦

No photo no talk

pm我…

pmed

主動d好咩
會比人話收兵

要有啲唔正常先得

求指教

Pm我話你知

香港地，樣子正常唔係肥閪都大把人追啦

然而這些機會...𣎴是我的

你話自己正正常常姐

做邊行

零售

絲打幾靚女 留tg做個朋友?

男仔頭性格？

都唔算既 不過叫我嗲人做唔到

為人虛偽已經令人卻步

廿幾即係幾歲？

我女神

廿三以上未夠三十

有無波吖？無就去隆胸先再問喇

有無人approach過你？你又揀唔揀擇？

你過自己樣貼身材都ok,咁衣著品味如何？

自問正常同人地覺得你係咪正常2回事
如果真係外表正常又唔係圈子細，9成性格好大缺陷，例如麻麻煩煩，負面，惡，講嘢唔經大腦

係咪要求高呀
毒撚不了果隻？

有冇人追過

同你一樣 不過我係巴
我自己就性格問題 唔會主動識女仔 鐘意順其自然

有

都算有既 但佢好快沉左 仲要轉左target 衣著都有比人讚過識著衫 我諗佢地真心讚

我諗我係成日好自卑搞到佢地變曬friend底但唔會對我有feel，但係利申，好多男同事都gaygay地

正常樣姐係中下

過份自信掛
通常性格有問題既人 都唔會覺得係自己問題

身邊無毒撚friend喎

過份自卑算唔算
成日覺得自己無機會架啦

真心一問 唔識女仔點順其自然

大把港女負面麻煩冇腦都有仔

有無比人表過白

無

樣如何
your face your fate

眼唔大？

我同你差唔多 不過我圈子細 返工返學都無女仔
又唔主動識 交友APPS又懶得玩
自己又唔係靚仔

冇錯

做邊行先？

同問

交友apps真的不了

可以答你唔細但唔大

之前答過 零售 護膚化妝品個類

出來做野 其實最大問題係識唔到朋友 莫講話拍拖

靚女

試下化大小小對眼
有啲女仔唔算好靚
但大眼睛嘅女仔都會有種不可喻嘅吸引力
唔嗲人呢啲仲正
有啲開頭幾惡 後尾嗲返轉頭 好有成功感
女仔鍾意邊個就會嗲架啦

Pmed

多謝你既意見

講下你個樣似邊個出名既人，幾高幾kg
如果成個欣宜咁真係講乜都冇用

試過有個客話我似李亞藍 有d朋友話我似張可頤
咁呢d都係講下架啫 好耐無度過高...171cm 64kg 其實都有d肥

李亞男

知咩事啦171 64kg
唔算好肥但都應該算重咖啦

如果想識你可以點做

係咪你whatapp講野太冷淡呀？

幾多歲？

歲數呢啲嘢 未過廿四歲生日

我秒回嫁 用曬emoji咁

171 64同瘦啲既男人差唔多咋啵...

得閒去沙田行街會撞到我

男同女 無得比

咁Gay係難d嘅
特別係你想做0仔嘅話.....

有fd都喺個樣正正常常 身材正正常常
多朋友但吸引唔到異性approach
喺咪你性格唔夠突出？即係平時係咪無乜自己想法/唔太獨立嘅女仔？

瘦田無人耕 耕開有人爭

女人要細粒過男人

香港男人鍾意獨立有個性
巴打年紀有三十？
身邊未過廿五嘅都鍾意嗲 柔弱 會依賴人嘅女

咪就因為咁既原因囉

咁即係自以為正常樣但其實好唔靚

如果我柒我認啊 但真係正常 化個淡妝都見得下人